DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

不嬲初選前都知會有dq 架啦
甚至一開始叫人登記選民，搞功能組果陣，你都知個game 係唔公平兼會比人dq

玩得呢個game 就應該要plan bcde 都玩
最好幾百人參選

到呢刻比人dq 先話唔玩？
不嬲參選你就已經有心理準備係港共既體制下抗爭，唔係點會咁大力搞功能組呀？

而家先黎話唔派plan b, 咁樣根本係前後矛盾

部分人d 諗法本身都有衝突

本身大搞35+就係要玩殘個體制

最好幾百人去做plan b
等佢慢慢dq

不過唔排除玩緊口術，等港共唔知有咩plan b 報左

太少post 講 呢樣野
勁多post 叫人唔好plan b, 去其他線

根本就唔合理
不嬲其他線都玩緊
點解要放棄呢條

無人選 = 少數派當選

完

人哋收集緊提名 今日入表

好似做緊

留名

我講緊部分連登仔係度推杯葛同放棄 35+
仲係度推梁晃維講既野

對件事完全無幫助

係，但亦有部分講唔派plan b
同埋有部分連登仔都係咁講

推

plan B 等佢再DQ , 數字上好睇. 正

我都支持繼續plan BCDE~ 當然佢有更煽情既演繹幫到國際線就另當別論~ 否則你跟初選結果一路交棒落去就得~ 睇下DQ得幾多~ 等佢再柒多D仲好~ 而且議會線完結之日應該係改委任制 又或者廢除香港政府~ 轉市長之類~ 呢條線仲有排打

Plan B to X, 港共就係想黎放棄，唔玩
可以嘅去幫手做提名人，唔夠提名，表都交唔到！仲有半日

推吓post 先

應該有更多人諗呢樣野
依唔係咩35+失敗

除非中國講香港變咗香港市兵臨城下，否則做咩成日講輸

有班人一直都唔想d 人玩35+
認為要主力國際線

而家又借機帶風向

有plan b比較好，就算DQ埋plan b，對我地都無壞。

入左再決定到時選唔選。

btw都尊重梁晃維嘅決定

只有5毛先叫杯葛. 因為中共就可以停止DQ.
咁就可呃人話只是少數人.
至於之前唔出bcde 係要睇政府反應.同報名有成本.

依家應該交百人名單上去.
擺明為給DQ而DQ!!
焗中共大量DQ. 越DQ越令香港形越樣衰!!

b

OMDB都講，有Plan B都唔話你知，博DQ咩

出口術唔得
我對外話唔派
但靜靜雞做咗

認同

岩呀
但某d 連登仔就不斷叫人唔好繼續玩

我地大把區議員，甚至素人可供參選

DQ師職責被DQ
PLAN B上啦

保證金可能係問題都唔定

唔好咁張揚

Push

每條戰線都要盡力. Plan BCDE都會支持!!!!!

佢出plan幾
佢都一樣DQ你
到時報名都deadline
睇你點入閘
仲妄想你有得揀
Sor，你有得揀斬人聯/菠蘿工會

有咩意思 都係不斷被DQ

講漏左
入閘前佢可以DQ你
入左左閘DQ你
選中DQ你
就算你做緊議員
你一反對政策，佢即刻DQ你
你支持政府咪唔會DQ你囉

同意！唔可以放棄！

點會唔知選舉事務處幫你隱瞞？

支持派大量plan b
玩大佢

而家d 人講到dq 係新野咁
一dq 完就唔洗玩個game

選完都已經完成35+ 啦
到時dq 咪仲好
又選過，無限loop

dq就係想你心灰認命放棄

最後個半鐘就完提名期

梁同伍 擺明出口術啦

好明顯應該幾百人去報名 我奇怪點解咁少人報名

大家都係投一次票 行多步
除非真係得返保皇 中立果d (希望聯盟） 或者黃碧雲之流
其他素人都係要含
白票同唔投票只會比國際社會睇到 投票率低

其實佢咁明目張膽去DQ哂啲人
你派一百個入去都可以D哂
你睇啲原因幾On9就知
所以有人覺得選落去無意思可以理解

倒數1個鐘提名期結束

如果用何桂藍個原因 都唔知有邊個入到閘

但我唔明投白票、杯葛選舉、唔出PLAN B係咩邏輯

等少數派變多數派?
35+係好難，但連關鍵否決權都唔要？等佢地批哂D撥款比支共？
DQ只係唯一目的？但我就係要睇到佢又DQ好多人，但偏偏都仲有人入到閘！
等外國睇到你地香港人放棄，唔再爭取？
打緊仗呀E+，講寸土必爭，但你就今日割五城，明日係咪要割十城?
有個大隻佬打你一拳，你就縮咁冇志氣？I can do this all day!

然後連登仔就真係放棄

佢dq 到全部人咪試下
唔代表我地自己要放棄左先

其實有民主咁生活同無民主咁生活，結果人都係會死

咁仲洗乜爭取民主？

唔緊要啦
今日都截止報名
就算趕得切報到名
佢再 DQ Plan B
咁 Plan CDEFG 都冇機會再入閘啦

等選再杯葛
做咩要呢一刻唔玩plan b 而走去杯葛？

喺建設上，立法會仲緊要過國際戰綫
國際綫stop唔到口岸、黑警裝備、集中營呢啲撥款，但立法會stop到

而家變萬年國會了

呢樣野我無咩所謂
佢地簽定唔簽根本無分別

好多本土派嘅人士太理想主義，太鍾意做道德偉，選舉用語好冠軍堂皇、清高⋯⋯但如果認知到而家係打緊仗，就唔好介意同敵人玩泥漿摔角啦

係戰場度
因為敵人做左不法行為
所以就杯葛唔同佢打仗

因為連 OMDB 咁半建制嘅都 DQ，你仲諗議會線嘅話，係唔係諗多咗？

[黑色五毛警告] 大量五毛分化撚用DQ黎分化/spin

公民黨被 DQ 嘅死因咪就係告洋狀囉，所以先會 DQ 埋梁繼昌，

共產黨咪話你聽，想做議員之後打國際線？響鬼佬面前告洋狀？

No way，選到之後 Dq 都仲得呀。

外國遇著咁嘅情況，肯定有人燒票站，DO 被人買起呀，三刀六洞呀，暗殺呀乜都齊，

基於香港人唔會做犯法野，心灰都係正常。

問題係，泥漿摔角咪學孫中山囉，孫中山有冇自己走去清廷嘅諮議局，走去選選選，改變清國呢？

我哋沒有孫中山搞革命嘅能力，但孫中山唔跟大多數變法派嘅路線，走入建制，起碼呢樣野係易做。